緊急：醫護工會唔好蝕章，等埋777講乜先開大會

強烈建議延期

推

分返莊閒 要延期嘅係777

一陣哩頭話升級
哩邊就話封關
會唔上唔落好尷尬

最好等埋柒婆完左記者會先，仲要柒婆例牌遲到半個鐘，實過你一棟

林奠實遲到 驚閪

唔會嫁
本身好似係3點前冇收到通知就下一階段

林奠遲到 跟住工會講完 跟住林奠到左講封關 變左林奠跪低

錯啦
咁近時間兩邊一齊講
777可以振振有詞話係冇考慮擺工行動

唔宣布升級而佢跪
時序上就係罷工令佢讓步

唔會

push

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

如果轉頭777話封關
點會尷尬
開香檳添啦屌你

咁大個人咁撚多性幻想
條柒婆撚會封關咩
公會為咗柒婆延遲宣布既話
客觀上就係讓個主動權畀港共
邊有咁蝕章架